吉利成平治母企最大股東

吉利（0175）董事長李書福斥73億歐元（約702億港元）入股平治（Mercedes-Benz）母企德國車廠戴姆勒（Daimler），成為最大單一股東。

彭博早前報道，吉利增持戴姆勒股份至接近10%，戴姆勒隨後就此作出申報，披露李書福透過投資基金增持相關股份。

其後吉利證實，是以母公司吉利集團的名義收購。

吉利早前已收購北歐汽車品牌Volvo，入股戴姆勒被視為是入主歐洲高端汽車市場的重要一步。

啱啱過年返鄉下揸過親戚部吉利帝豪
幾好，拍得住camry

平治

講錯
應該係corolla

星期一重入吉利！

各位蟹緊O既巴打
有機會返家鄉喇

雖則我好欣賞吉利由一間民企步向世界性企業，但都好好奇佢那來咁多錢入股benz

黨

雜仔d錢

內銀無限金錢大法 那來的錢睇下最近被炒家的安幫5億變1萬億大法

用左700億港紙，舊年生意咁好都係賺100億

難道如傳聞中，李書福真係習大大妺夫，所以......

吉利可唔可以拎晒平治啲專利架

屌

冇入到 仆街

入股 又唔係收購 同大量股份
點拎到技術同專利
唔明

上反$28先叫我

李書福特約：
平治大股東 vs 完美頭肩頂
星期一0930 港交所 正式開戰

利申：搵緊位買熊

買起全世界

佢本人錢

中央開硬佢波。
宜家中央講緊去桿杆，禁走資。。
佢既然走去買benz..我諗佢借錢去買。。
海南，萬達，安邦有樣你睇

傳聞李生係維尼妹夫

Ok gun

李主席姐夫係。。。